OU動畫讀唔讀得過？

出路又如何？有冇讀緊／讀過既朋友入黎分享下？

禾刀有fd子唔要hku offer 去ou讀animation

垃圾

你就垃圾

ou今年動畫三位同學拿左金馬獎。。。

反正animation，無話邊間特別好。。不過ou要讀4年，某hd就2年。所以自己中意啦

睇你為興趣讀定點，香港動畫市場細，仲要掛住ou名，畢業難搵工，不過如果你想動畫方面發展，真係得ou揀